殺街嗰晚攪倒數活動有冇得諗？

有請小鳳姐

應該臨最後一日先霸曬佢哋啲地盤

等佢地連告別演出嘅機會都冇

好似之前有人落選之後去佢office 門口慶祝一樣